佛系養崽崽 IU和旅行青蛙共同點對比

近日，有粉絲分享了IU與熱門手機游戲“旅行青蛙”對比照，相似度100%！

每天日常就是吃吃飯、看看書、寫寫詞和朋友約約會，心情好就出去旅旅游拍拍照，想起來就發兩張照片給一眾“老母親”Uaena看看，IU就是蛙蛙本體了！

唔係佢都會做依啲嘢喇

圖報兄有冇呢輯sony相高清圖？
跪求

Google image search 咪得